今日元宵佳節竟然唔記得陪女朋友。。。。。

羊唔記得陪我

感建分

你個隻係喜羊羊定懶羊羊？

你好大膽

下次俾你隻公仔條女

Ok no problem

On9